區選之後，準備立會選舉工程

唔該各位泛民做好d民生工作，關心多d老人院長者，為下年立法會選舉準備!!!!!!!

自推

Please

推

推到比當選人睇，只要分到老人院d配，下年立選就可以大勝